點解以前tvb可以出咁多小生 依家一個都冇？

張振朗？

唔係反對你個講法
但係你post極都係嗰幾個

邊個話冇
只係代代紅左都出走tvb搵大錢

而家咪到王浩信陳展鵬蕭正楠之流

陳展鵬蕭正楠袁偉豪之流個個都有浸亞視味

同Bosco林峯唱k 無得比

賓周Man 袁偉豪